你今日止咗蝕未？

先止蝕離場觀望
SH KLM